[突發]太平洋7.8級淺層強震 發海嘯警告

2012

美國地質勘探局表示，美國阿拉斯加州阿留申群島和俄羅斯勘察加半島之間北太平洋周二（18日）凌晨1時34分(本港時間周二清晨7時34分)發生7.8級強震，震源深度僅10公里；太平洋海嘯預警中心發出海嘯警告，震央300公里範圍內海岸可能面臨海嘯巨浪。

（路透社）

黃石公園幾時爆

支爆

克蘇魯復活喇

聽日咪又係要返工

阿留申群島、俄羅斯勘察加半島，不毛之地 都唔知d人點生存
又地震又火山，又凍又冇公路連接，有都比冰雪封路，仲要日日都比溫帶風暴撞 出海捉魚都勁撚大浪
冬天仲要一早日落